Hi 淡友 (445)

6 Nov 2018 淡友1 點 financial highlights

1. 恒生指數期貨
5/11/2018 25,948 (高水 14)
6/11/2018 26,026 (低水 95 )

2. USD/CNH 6.922 (5/11: 6.921)

3. DJI 25,571 (+109)
NASDAQ 7,360 (+30)

4. 牛熊街貨分佈圖

5. 期指未平倉合約 – 恆指期貨 (即月)
收市日期 總數 增/ 減 淨數 增/ 減
11/5/2018 126055 -307 45538 -496
11/6/2018 125064 -991 44323 -1215

6. 明天重要經濟數據

7. HSI 指標
MA50 26,615
BB頂 26,566
MA20 25,507

8. 明天新上市牛熊 (收回價)
熊 24,588 – 25,700
牛 24,200 – 24,979

Ref:
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

credit @~ABC~

credit @~ABC~

做乜鳩 人呢

完啦 連淡友post既人都消失埋

大家是唔是輸到連登都唔上鳥

屌 你地block咗果個人佢開post

做乜扑阿姆姆